一人n個快速KO痱滋嘅方法

手足口病嘅小弟
依家個口至少有十粒痱滋
已經試過用鹽㩒住粒痱滋 但都冇用
各位巴絲打 有冇咩獨門秘方打救小弟

龜苓膏好似有用

萬寧有隻痱滋糕好有效
黃色面廿幾蚊支 整係用一次
一點落去痛到仆街 之後變咗白色
就feel唔到痛

生一次, 要重新買一次?

呢支真係痛到仆街
有陣粒野大要點兩下真係
每次用都要鼓起好大勇氣諗好耐

早排生咗粒痱滋 早午晚李斯德林 都要十日先至好

我依家十幾粒痱滋 一枝夠唔夠用

係果下痛完之後, 第2日都唔會再痛?

食奇異果
同埋一定一定要飲好多水
手足口病 有排你痛

去家計會check真d係咪菲茲定其它野穩陣d

都係用鹽水漱口 漱到啲白色野冇晒見到肉為止
然後過一陣 得閒又再漱
飲多啲水
記得細個老豆幫我用雙氧水洗粒痱滋
痛到仆街 但超快好返

係 但係點落去果下真係爽過扑野

Btw 早晚用漱口水可以預防飛滋

萬靈有支噴霧或嗽口水同牌子
華潤堂有支叫口腔靈
極濃鹽水
一日幾個奇異果
一日飲勁多水
用牙籤篤穿佢

佢話就話24個鐘唔痛,但我用左幾次都覺得有30-48個鐘

認真 日本買個支小林 有用
我次次生親都手指甲咁大粒
用左佢初起個時查 會抑制到佢唔變大粒
同埋口服維他命b藥

必妥碘

苦瓜排骨湯

整啲鹽上去最快好

鹽係要黎捽粒痱滋
好有效, 仲爽到震

奇異果

睇中醫啦

啪十鳩幾粒奇異果

西瓜霜